［有片］香港情侶「車震」狂un尋歡被撞破 女主角內褲都著唔切即開車走

無碼片

source

屌死link

This video was removed for violating our TOS.
If this was a mistake, please let us know.

let them know

條女幾靚btw

除晒褲先來死link

條女藍絲？

雞黎

你點知的

普通料連登仔d女質素唔止呢個級數

殘體字

支那妹

點解唔駛分，你無野啊？

條Link死左 你竟然夠膽開Post

利申：褲都已經除埋

屌真係好撚嬲

梅衛陰

有冇backup

快

死link開乜野post呀？

支那雞

點解起到底

黃藍是政見
有link 是良知

阻人扑嘢

條女入波有冇揸錯支棍

已back up

有無嚇到縮陽入腹

香港?

有傳係馬拉妹

遇到呢d 情況其實應該點應對
大大方方？

好似真係軟咗咁

How much?

條女幾正

好耐冇見過呢篇

2020年嘅片都矇撚到…

your spring pocket will be barbecued!

有碼同無碼有咩分別

條女咩人?

x2

行到咁近影

黐線 條友咁大膽行到咁近影

梅。餵。陰

幾撚好笑
行咁近影

影個個先勁，痴線 可以行到去咁近光明正大影鳩佢

怕咩，就算佢發惡想落車追簡中要著褲同開門，見勢色唔對點都走得切啦

奋斗
打殘體要賣肉

睇下有冇人有

多謝巴打

有幾勁
你估個個人都好似你咁無膽咩

係車場搞你老母有用腦諗野嗎

邊位巴打咁夠薑

佢仲驚撚過影個個啦

條女手車幾得

臨危不亂即刻可以開車走

條女有啲似牙錠

有條硬，有條軟
應該唔會錯

有片啦唔好負皮

高手
條仔就唔得啦剩係遮住自己
應該遮埋條女嘛

開live有埋車牌就好笑

我玩完佢唔比錢
咁咪唔算賣囉

救得切佢老母
我褲都除左

實在真係估唔到係用咩手機拍可以咁朦
Ip6都清過佢啦

乜近排啲人咁中意扑野比人影到/錄到
頂住左啊

真係幾勁 行到咁近都係144p

公廁就一街都知 緊係保住自己先啦屌

推 死臭雞

橫掂冇人對條仔有興趣

傳說中既男主角，未fc

屌死link x2

睇pin

推到有條女啲frd出黎講兩句

牙錠正好多囉
咪搵隻支那雞同佢比

or襟兄弟

鬼妹唔玩

貼住塊鏡影明拍咁濟

佢多數睇日本

笑到仆街

HSBC: Have Sex, Back of the Car

(我知片入面係車頭，但要就返縮寫 lol)

倉老師

拍個個人個表情

,thank you

窗都唔遮.. 野外露出

男事主唔落車打鳩佢

開心些牙

條女more

可能都未著得切條褲

口罩唔戴都算，套都可以唔戴?

沒興趣知條仔

唔好貼啦

唔係咁開心下話

開門
落車
着褲
人地都走左啦

片入面好似有頭髮喎

咪就係貼多d條女啦

性病party

唔着褲都落車搶佢手機啦

應該係著左褲先開門落車
不過條友都係會走左

阻人扑野要燒春袋架

開車撞鳩佢

推到有襟兄弟出黎講兩句

推

香港買車真係慘
想用黑玻璃提高私隱度都唔撚得

不推文

哇

支那雞床單啦

支那人

清係咪上錯forum?

無人叫你係公眾地方扑野
雖然車入面係私人地方方

有無緊火得咁交關？

咁嚇法乜柒都軟啦

del左fb

Oops!
This video was removed for violating our TOS.
If this was a mistake, please let us know.

條女幾正咁
個男人即刻dum咗條女遮自己樣
隨時係二奶嚟

無錢開房咩

真係香港人? Google咗Anes Boey同Hong Leong Assurance, 都係馬來西亞嘅?

你弱智？

lm

驚條撚咩，夠薑你咪開車門出黎，影撚埋你個樣
再講，佢著褲都要時間啦

屌呀
車入面都叫公眾地方？

咁架車係停車場上面，而停車場係公眾地方嘛

停車場係公眾地方
除非你係私人停車場扑啦

私人車位，獨立屋果d先得

拉

支那人嚟 個閪有冇肺炎

屋苑範圍唔係私人地方，我間屋係私人地方
咁我係屋企算唔算係私人地方扑嘢？

好人好姐叫Anus

人地特登玩車震又同你講咩

fb同ig都del咗
得返抖陰

search梅慧音搵到呢條

都係大馬

支那式陰道, 條女咁正一定事業有成, 張開腿就發達

條女唔錯
8/10

大陸G

又幾搞笑

MDRT 有床單

抖陰

好撚ON9 車震關佢撚事咩
比人燒春袋啦

殘體字 可以推撚死佢

仲要條女自己揸車添…除非話架車係條仔送俾佢啦…

j你就j啦
唔係佢冒住比人燒春袋既險都要拍片我地點會有得睇

!

磨牙

阻人扑野

點解會係條女揸車

條片好蒙

條女手車幾淡定
算係臨危不亂

底褲蒙面再追落車打

呢條仔就幸福
有條咁正既女揸車接載仲要咁配合車震

屎忽好白 我

比左錢緊係要好啲服務

車去山邊搞咪仲正,,,,停車場咁多人出出入入,,,

藍絲天使黎

香港？

夢境中的男主角係HSBC 23樓 SVP

個女應該係個客

定男係個客～

叫雞叫到全世界知

推呢個藍絲雞

唔知點解覺得個term好有喜感

影哥條友真係夠彊......
屌你真係唔怕被人燒春袋或者條友落車打佢一身.
再唔係條友火滾起上黎渣架車一野撞埋去.

好似幾正

藍絲天使

有得諗

work from home
叫雞from her car

連登仔又話矮仔食唔到女嘅！？

Who fucking cares

咁你又入黎cm

入嚟不推文回覆

拋磚

圖呢

巴打,圖呀

咁快俾人起底應該都做慣做熟

YOUR SPRING POCKET WILL BE BARBECUED!!!

保險妹，今次好生意喇！

LM

鄉土 有backup link 係 ph網到
google個死link 搵鄉土

條仔好似叫 Rayas Leung 梁X俊 ig @sclrys 細佬梁X杰係臭閪督察
成家仆街藍絲住文禮閣 末 FC 純分享

咁撚娘

好正

golden先啱

2020年啦
D片都仲矇。。。Nokia?

比人影住都唔知都屌得幾興起

Fb簡體字既

條女好主動咁 女司機位跳過去屌個乘客

我想問矇撚到咁你地點睇到條女好正?

On99
黃納碎

點解咁都認到樣？
睇到樣咩？

拍片者應記一功

成為5號仔裁員第一血

唔著底褲落車追

大屎忽

more ok ?

段片邊個拍？未婚妻？

所有發生的事，都是最好的安排

條女副計好撚正

應該拍片係識事主
如果咁蒙無可能起到底
又拍唔清

有無人覺得影果個先係問題

Your spring pocket will be barbecued

唔係話馬拉嚟咩

有
2020年仲可以拍到咁低清 好心換部電話

睇唔到喎, 女上?

有
但重點大過問題

夜拍不嬲低像
又突發事件

屌呀 簡體字

有，入哂戲肉先開始拍
前情提要都冇

駛唔駛起人底
扑野好正常je

140p電話你估易揾，可能佢係特登高價bid返黎

應該有人追擊緊條仔

屌撚曬你全家老母

睇佢抖陰仲有個細路女合拍，係妹定係佢個女？

唔好影鳩我

佢有段顏射我j到失禁

cls

有
末射入去就影大頭，田雞照得太早

拍片個個差唔多貼住個窗黎拍真係cls

Cls 貼住窗影 以為拍緊av

係條街扑野正常？

呢個唔係未婚妻

大陸雞不了會有武肺

可能係識片中人 知道佢有機會玩車震 突登做9佢 btw我覺得可以影得陣先影大頭 如果係射左再影大頭 有機會睇片中果重驚慌 劇情效果更佳

食雪條都唔差

你睇得太多AV

呢D 樣應該幾好砌

屌你老母
拉

左中右邊個

係咪衰呢，慳嗰少少錢，去爆房啦，啲酒店咁平

而家已經成個銀行界都知啦

Shit be aware of heavy armour

Push

唔好推啦

正常人都會即走，唔通落車同你嘈咩，清清楚楚比你影埋樣

縮陽了

有靚有叻都娶到
條仔有d家底？

可能驚有病毒

大家千祈唔好推

Carmen

扯左

女人有閪就可以月入高過會計師醫生律師
啲仆街賤男就周街食女

認真拍拖果啲就比人撚到傻鳩咁
痴線

the page does not exist

笑死

google
Carmen Mok

未fc就咪貼啦

Ray Found the Best Car

正

都幾靚女

有料爆

租間房好難咩

屌, d光阻住曬睇唔清
係我就貼埋塊玻璃到影

得罪人多，好多仇家

點蝦法

恭喜晒

塊玻璃反光救唔救倒條仔呢唔知

好心影耐D

#RAYFOUNDTHEBESTCAR

年底到依家半年都唔夠喎

大佬呀 除非你盲亨啫
唔係點撚樣睇到條片個男同你張相個夠叔係同一個人呀
唔同人都唔緊要啦
你都唔係咁撚離譜呀？搵個咁既款既阿叔？！

邊度見到佢未婚妻

兒登仔反中反到自己仲衰撚過中共

你無撚野啊？
藍絲支持黑警
依家黑警反人類呀屌你老母
支持反人類值得支持？
仲納乜撚野碎？殺幾多人你知唔撚知，你有無親人朋友俾狗捉過呀，就算無你認真諗下得唔得呀
打飛機就唔駛理？你會唔會對住仇人打飛機？
你都on9

😂好彩冇J錯

男人嚟嘅喂

可能係ex 隻豬比佢食咗

有冇HSBC做HR既朋友仔可以fact check一下

More

藍屍支那就係雞 搞人地條女有咩問題

Carmen Mak?

唔怪得知推得咁落力

好似係呢個？

典型臭雞樣，係男人有錢都上得

比多少少錢屎眼都比你中出

套片有咁清咩，咁都見到？

條仔真係無用落車打柒佢啦
阻住屌閪,重要條女開車

咁撚抵死

feel到心虛, 知道咩人想影佢

我鳩噏

又做到仆街仔
但睇完好推返正經POST啦，拉

有無人聽到條女講咩？

如果係呢個就真係靚好多喎

Wow

真 呢啲真係好臭樣

兩個都似老母 可能都唔係老豆親生

好鐘意睇人死
hsbc有冇email sd個post去睇下

求整合

求HSBC COO email

人哋係受害人就唔好搞人啦

blackruby算唔算

中學好似衰十一 陳女人生

有做狗既 成屋都係蛇鼠一鍋 冇道德架啦

狗公

梗係求 hsbc all HK staff 個group

條仔夠賤，一知比人影就推條女走再檔住自己個樣，話知條女死！

樓上喺咁話租房好難咩, 車震個刺激咁 一邊驚被發現一邊性愛的刺激 兩種刺激交疊一齊 係正正經經租房扑野無的

下，同得藍絲家庭一家親，好人極有限

可能係佢老母同個大仔生咗佢細佬

我推

yes 最好恆生 中銀有齊

男扮女

車震搵臭雞合情合理

魔鏡號

嘩 原來係藍絲

藍絲j完冇罪惡感唔係仲好咩

唔係咁開心下嘛

邊個似係未婚妻？

以後就算係做和理非既手足，
唔該出去用返太空機同太空卡。

無論係咪鳩拉都好，就算你係做街坊都好，
一被人拉左，你部手提就唔會再拎得返。

D狗依家就係瘋狂鳩拉去起曬大家身邊既人際網絡一網打盡！

所以保護自己同身邊人用太空機同太空卡

笑撚死人咩

大埔及將軍澳：

唔會係右掛屌你

我唔j

求link

片呢dllm

咁都得

殘體字真係香港人？

自己搵啊 好近期

屌隻狗公同條女一樣高好撚柒

邊個大膽d ?

因為係一場戲，所以咪 144p lo

依D片永遠低清

美中不足影唔到車牌

近排咁多流出

花生

好彩未結就睇清佢真面日。女苦主咁靚大把機會

樣似

Oops！

阻人扑野都有架

睇到呢句第一時間諗起中共派黎鬥黃嘅人
希望唔係喇

keyword有無呢?

真係幾靚女

馬來西亞架

追住黎影似俾人捉姦

未婚夫咁濫交，會唔會惹到佢都一身病毒。

All staff 得某d人先send到

Carmen 幾靚
做head hunt 有line up 過interview 俾我

藍屍就死有餘辜

好人一生平安

都係既 btw條女好熟手

Big ass

好撚慘 喺自己架車扑野都俾人影 仲要俾人happy share

咁咪搵啲大 group

Glassdoor話十萬一個月到

有冇見過真人

點解要喺停車場先
上山都安全啲啦

點解 簡體字 都叫香港情侶

個主角好似呀叔黎喎

支那人又賣淫

冇

室外偷食 抵

和你丁

摩牙！

分你老母咩 ON9仔

屌，無見過真人打返七折

好似好大對

支那蝗？

自爆喎清

backup左
如果將來證實左真係同一條女
又睇唔到條片就quote 搵我

最憎藍屍

Cls

啊

自爆喎絲打

其實要好好眼先認到條仔喎

狗隻

老老實實

點解會喺停車場車震

香港咁多山/咁多地方

大把地方比佢去車震

喺停車場車震抵死

十幾萬英水想賺三十幾個？

上面自爆個個絲打

自爆

咁都要唔book 酒店
真係貪刺激咩

RAP

唔知影相條友有冇春袋呢

燒咗

pls let them know

要揾你好易

香港最多係咩? 人
最少係咩? 地
根本去邊都有人

半夜三更is ok既

個男人會唔會嚇到成世都企唔返起身

無阻
佢可以繼續朴

又帶出土地問題

好爆😂 留名睇爆埋細佬d野

見親d group都要internal先send到

如果係偷食既話, 去酒店好危險, iphone 個find my app阻撚住哂

影個個都好合作呀
又冇鄉佢窗又冇出聲
佢地可以繼續朴架

鬼影變幻球！？

清
睇黎你好有經驗

個老豆有幾分似黎明

似尹揚明

邊有咁易

想睇細佬啲野

貪刺激囉

hi絲打

on9車震唔裝簾

最慘半夜三更都有人
不過大部份都係同路人大家識做嘅
係驚有人特登照田雞啫

今時今日拍拖邊離得開gps追蹤
屌閪偷食真係太易

死黑警家人
推到佢仆街

咁就一世

咁究竟係邊個偷食...好撚亂

偷食都要頭腦清晰先得

想做隻狗

所以多部手機加太空卡係基本裝備

揸開棍

其實乜撚野係朋友圈

依啲男人簡直係人渣

打J都懶

希望你扑扑下野都有d咁嘅事
To拍片過嗰個
扑野有咩問題先？
香港人真係好撚民智未開咁
明星係車咁就話姐
屌你老未 搵野嚟講
一個post就搵到幾多青頭仔兼窮撚

唔會做黃納粹

但係咪真係佢黎
少似樣但柒勁多
同埋結咗婚

Hi Rayas

點解一定要限制係張床到先？

出現了
當時係咪嚇到鳩都縮？

有祝拍片嗰個冇得扑

出現了

4萬幾個view

Hi 梁誠俊

條片個男人咁撚大叔格, 點解樓上個個直指一名花靚後生男子?

你地點可以咁講響萬千少女眼中嘅男神梁成X
個個都恰鳩佢
#專一長情細心浪漫幽默善良錫屋企

絲打幾靚女
快d delete

無問題又尻縮驚到走，表演埋下半場大家睇丫嘛！

你地咪話我係佢我講緊事實姐
認真 我好唔明白
車震有幾唔平常？
大把人都試過
係你地 屌你 好似發現新大陸咁
明明係拍片嗰個仆街
你地就話扑野嗰個仆街

未有人解密咋，起碼幾十萬

呀聖母 狙擊警犬家人已經應記一功啦

Friend circle

靚女黎

就係冇得扑先咁得閒走去拍片

同意！

依個真，打飛機有咩問題先？點解我唔可以喺街打飛機
香港人真係好撚民智未開咁
明星係街咁就話姐
屌你老未 搵野嚟講
一個post就搵到幾多青頭仔兼和尚

真心想問邊個有車無車震
平時同朋友吹水發現原來個個都試過
細到連moring 都震到真係r 晒頭
條友係柒在無窗簾仲喺停車場扑嘢抵笑啫

61462365

如果Fced係真 可以
但根本完全都未confirm 到

點解反光反唔到拍片個個

拍片有咩問題？公眾地方扑野犯法架
最緊要條友藍絲黎，細佬又做黑警，推到佢仆街死都要推啦下話
你幫佢，佢係藍絲定黑警啊

ig同fb個setting真係好on9
自己ac 洗撚show icon咩

有次自己都差d中伏

上面有張相係同黑警合照，成個餅印都叫未confirm?

陰公，揾咁多好心就揸部靚啲嘅車啦

希望最小無咗份工，跳樓就應該唔夠膽

做咩依家多左個後生男人岀黎？

典型藍屍家庭樣

唔好咁癡線啦

睇錯屌過

成陣gay味

車震好平常
車震比人影到咪唔平常

唔講以為條片係2002年拍

點解咁濛你地都認到係邊個

我係覺得連登班人大驚小怪
扑過野都要講到月球撞落嚟地球咁啫
不過多得有呢d片 滿足下d青頭
先冇咁多強姦

咁你係咪要屌埋馬來西亞人

圖

KN

睇藍仆街最開心

似俾人綠左 快得好緊要

啲仇家出曬黎

HSBC + 行山
請埋d咩人返黎 唔怪得個股價跌到仆街

又係你地呢d懶係經驗豐富既柒碌出黎認屎認屁
我睇哂成個post 無巴打有講過佢地有問題
無人巴打講過佢地有錯
根本成個post食花生笑鳩佢車震比人影到
同埋老實講 車震真係好平常既事
但車震比人影到咁柒既事又真係唔平常喎

可能冇錢爆正酒店
隻大馬毒雞又以為有得車震係靚碼頭

Ray就聽得多， Rayas點讀

點解做銀行可以三字頭年齡就過10萬

輕鬆食女

做engine 3中都係得5-6萬

佢個名好撚7

樣衰左

條片咁撚懞
攝影師又cut鳩左車牌
咁快起到男女主角底?

Ray Ass

同埋你地唔洗講咩拍果個仆街定被拍既仆街啦
邊個仆街關我地連登仔撚事咩
對連登仔黎講 只係關心被人拍個柒頭同條女係邊個 佢仆唔仆街 我唔撚知
但佢柒就一定
咁笑鳩佢柒 有咩問題

好多仇家

大隻都無細9

所以做人真係要行善積德
唔係既話你一出事 身邊個個都搞鳩你

真係慘 咁樣比人影鳩

Ray ass

Agger
真係臭雞港女樣

女主角可以轉行了

食得咸魚就遇左啦
車震最激既地方係一路驚有人發現一路做 今次咪求仁得仁
唔想有人見到去爆房/番屋企是常識吧 再唔係上山囉
你老味如果係銅鑼灣扑野唔影你影邊個？ 你係咪會企出黎屌d路人拍片阻人掛野

公道講
個男仔大隻靚仔有錢
會唔會係個女仔主動勾引呢?

條片都影到係個女仔擒住個男仔,
唔通一手推開個女仔咩

食得咸魚抵得渴啦

條片咁矇咁都起到底？ 係真唔係呀？

梁誠俊 HSBC

就算假設真係個女既勾引
係條女主動擒條仔
都要條仔比機會先得嫁大佬
條仔係唔想既 車都唔會上啦
條仔係唔想既 聯絡都唔會聯絡啦
你估條仔三歲細佬哥咩
傾兩句已經知條女想點啦

有第2條片, 個男主角禿頭架啵

邊條

其實係 車震最正就係唔比人發現個種刺激感
結果佢比人發現左

佢輸左講經咩

第二條片呢?

擺明熟人有哂資料
拍埋條片想做佢地

2020 年喇。。。公關技量。。。

一定係

應該無30佢，樓上個hku post 張圖15年

Racist

係咪要send封email俾hsbc表揚下

我覺得條女身手係唔錯，可以試吓去拍動作片

今年30啦

支持

幫你護住老母先
樓豬快D走

屌HI好正常姐.

Ray真係found the best car

nice ass

點解唔等佢地屌撚完先行近拍

走先 88

洗鬼轉 有床單客似雲來啦

條仔藍底家族+細路做狗
我諗真係關連登仔事
推到佢老母落街買菜都比人笑

梳睇錯做anus

係比人影到唔正常姐
人扑野佢扑野
人車震佢車震
又會得佢比人影到

係床上面蝦過

Staff card 4370 應該係11/12年入職

果然只要係香港發現柒頭
都有90%發現佢有做狗既家庭成員
狗唔只自己好撚蠢 屋企人都好撚蠢

扑野就咪鳩阻住曬啦屌

唔怪得匯豐今日跌到咁

邊行接客？ 包佢搵得多過依家

帽事既

同條仔唔著褲落車打柒拍片條友

條女床技好了得...

應該落車

疑似男主角

認同
起碼攞返個尾彩

又block一件

騎功勁撚過潘狗, 唔拉馬一放到尾

CLS

應該有影埋車牌但未放出來

條仔驚鳩縮左

拍片條友係咪一早捕定, 拍完片都仲要起底, 係咪識架
綠帽捉姦?

條女明顯唔係第一車震啦

咁熟手

比人發現仲咁淡定 入波扭軚

做HSBC SVP連酒店錢都無，可憐

佢90出世

咁又唔會 錢就實有既
係無腦姐
邊撚度會有人咁on9係停車場車震
不如落m記扑啦

睇左十幾次都睇唔到 係架車用緊咩體位屌？

好撚騎得

騎師王

女上男下

條仔仲加速發左幾下

條女有波玩女上幾正, 睇住對波搖下搖下

盲？

屌打晒連登毒撚

好嘢緊係俾多啲人睇到

當事男女都出晒力咁

有新link！！！ pin 呢個

google個名，話喺CITIC Bank 做 CSO 喎…

我條女話仲細過我開心第一次比佢贊

係咪Reyes d frd但又要懶突出?

殘體支那妹 小心有病

垃圾農場文 成撚日抄POST

咩黎

係呀、條女好撚aggressive! 好似啲狗公發情咁！ 係咁un係咁鋤！ mad!

想屌！

Jer仔

係咩 我覺得佢贊緊我

事主

依家邊個驚邊個

係香港？
以為係馬來西亞

其實影低咪算囉
佢地有得出火，
我地有得睇片
拍片者有得睇真人show,
明明三贏

想買車了

Hi Ray, 下次唔好慳爆房錢啦芝士腸仔

成班青頭仔毒撚窮撚冇得玩車震走嚟葡萄
最慘係班柒頭連車都無啊陰工

staff card 都有

肏汝娘

公眾地方行為不檢啦， 仲唔拉

張gif 貼得咁快手既

係咪內置架

咪係

需要更多圖片再作評論
目前估計夾出黎

公眾地方扑野又無遮擋俾人影好出奇?有錢唔去酒店?

可能唔係第一次，但之前d 人冇拎手機拍

青頭？！ 咁都係夾真係冇野講
睇下個馮yy學下咩係夾啦

Ok
擺段片上黃色咸網照丁
低能

其實真係無問題 咁做咩開車走人先
射埋先走麻

褲都未撚著返
打飛機就有得打

請使用不推文

條video其實乜都睇唔到
有乜用？

驗眼啦

咁大個屎忽狂un 都睇唔到

條片嗰個唔係啲相嗰個
兩樣野黎

大笑左
真係好鍾意車

啱呀 老豆老母係藍絲嘅黃絲全部死撚哂佢

咁先刺激

岩呀 佢地都係出出入入

男朋友有得揀，父母無得揀，用下你個閪腦啦

一生平安

Lm

可以脱離關係

咁都有自爆

想問條女或者條仔做錯啲咩
定係普普通通情侶野外露出比人撞破然後分享咁？

未婚妻好似係Michael page? 之前linkedin 見佢成日拍片。

連登毒撚好難衰十一嘅

FC 番, 做Linkedin, 好多片睇。

HSBC停左佢職未

去hsbc洗板 藍絲一個都嫌多

咪諗多左 我hsbc friend話佢本人都藍到黑

咁我想問點解由條片可以認到係男方車震
我怕大炒車

騎功幾好，香港地好多女人扑野真係勁過雞

支那we7既功能

咁有咩睇到？
有無西睇到？
無呀嘛

老實講人地車震關你咩事

但會衰 性騒擾/偷拍/非禮/強姦

仲有最多同最大嘅罪名 會錯意/覺得人地係/會鐘意自己

勁過雞

Pish

支那雞嚟㗎

咁應該12個年

推到佢仆街

又係傳銷狗

大條⋯？
點解片入面又肚腩又成個阿叔咁又袖珍jerjer仔

支那式陰道黎

2個喺泰國旅行玩cmb 識 (唔係同一個group)

玩得呢d 屌閪app 識，大家都知咩事啦

Pish ah

唔係掛！呢個點睇都正好多啵
果條女一係P圖，一係整容

真係the best car...

rasis

拍片嗰個太快去副駕車窗啦
如果唔係嘅話可以一直影到完事。

條仔咁仆街遮自己唔遮條女，條女仲要揸車

床單?

絲打有睇av？

不推不是人

燒春袋呀😏

Lse喎 有冇吹水

話唔埋佢搵人去拍片添

下？咁喺停車場車震本身就係貪佢刺激
宜家俾人發現 唔好咩？
應該一路俾人偷拍一路震吖嘛

俾我應該車撚死佢

個正印又靚又讀得成書又大波

師弟阿師弟，咁唔識食食隻整容雞

Iphone自動上iCloud

好似陳爽
即係大陸樣

條撚樣個未婚妻好慘

屌你老母啦 農夫

我對手同個腦都係內置

唔似上面話係女友嗰張

不撚之所謂

依啲垃圾應該死全家

咩呀？ ws谷傳嫁

好想加入車震

個未婚妻做linkedin
超淫

馬來亞妹唔著底褲騎馬

做個間公司？

點解無影到車牌?

而家都好
起碼未嫁

霸氣盡失

Ray found the best car 呢句話係唔係貶低緊佢未婚妻

梁生下世醒目啲喇
我唔expect 3A1B 係咁既智商

呢條女唔似上面D婚紗相喎

點解影唔到車牌

條仔一比人發現嚇到鳩縮仲要zoom埋去

LSE llb

但係段片睇咗幾次都唔似樣喎

more

係要分呀吹咩死藍絲

你都on9
HSBC係香港淫亂大bank

新會然第一次見呢張野

wa diu

再次證明連登絲打索過隻雞
利申條褲休完又除返 除時可以起飛

咁都俾你cap到

大貓MT 95%都係RP
大把女入到去就跳船搵有錢大陸仔結婚生仔
呢幾年見佢地生埋d 大陸樣B 出黎真係笑撚死

呢個post 究竟一炮幾多響

偷食

好大陣酸味
醜字點寫？識？

有, 無拎電筒去突襲

仔細睇，睇唔到碌野

吓 唔係喎 MT/ibank analyst多RP係d行外人先會咁講 其實實際上RP唔可以太多 會有compliance issue

屌你班仆街
推快啲正經post la

死開啦屌你老母

好中

三個未婚妻?

得 144p 我唔好去睇 jable??
拉

當然分啦，如果你望著林鄭，大波嬅都打到的我勸你快d 去睇下心理醫生啦

Still Paul Co edu揮手

Found the best car

拍佢果個應該識佢地其中一個，同埋想佢身敗名裂

拍佢地車震果陣戴左口罩同太陽眼鏡同埋帽

而家咪搵到架靚車去車震囉

如果佢大隻過你 你又點

又幾過癮

大陸雞

Best Car

你邊隻眼睇到

咁急情況之下
條友一定跑得快過小明
咁事主應該係要著返條褲先定係跑去追條友

見條女差d揸錯棍 好好笑

睇唔到有無戴套

碌鳩係邊

你借個世侄去我度
我送個世侄去你度............

影得咁低清又真係好大問題

睇到騎乘位, 條女SEAFOOD同條仔雙蛋

3A2B都幾勁，
不過條j太細

叫埋條友入嚟3p

如果條片可以影到佢有條30cm 巨撚

或者對佢事業有幫助

可惜

霉慰陰

點解張相條仔同條片差咁遠
條片睇落好撚肥

連登仔見到人地又有女朋友
四圍屌囡竟然無人send email 比大貓

屌你我手持6000股70蚊5號仔 你班員工仲係到車震？成間公司掛住屌囡唔跑數呀

推理出黎

會唔會點錯相

呢條友真係得罪人多稱呼人少個個識佢既都走黎爆料

嫁得藍絲唔通黃咩
我真係恭喜你哋

放過人地啦，唔通要逼到佢死全家先開心咩？大家再迚廣傳，人地等陣份工都冇埋，咁又少一個人交稅走去拎綜援，你地想睇人仆街咩？仲有呀，怎而家生性病，就算走去賣屎忽都冇狗屌，佢人生已完，大家積下陰德啦。

響晒軚

屌 乜都睇唔到咁低清 嬲

屌 話撚左好多做雞架啦 死臭雞

有幾個原因唔可以放過佢
1. 細佬做警察
2. 有正印唔知足 向毒撚撒鹽
3.大貓股價跌到仆街 我傷
4.個女仔肯同佢車震 我條囡唔肯
5. 點解明知佢生性病要傳染人

片主唔放車牌，想留半點後著?

屌你老母

拍片果個識佢地其中一個

咁都拍咁仆街?

講真 靚仔大隻又有咁嘅cv 抵佢屌到咁多女

細佬做黑警冇錯係正仆街，駁唔到
有正印再屌其他女唔過份，咩年代先
大貓都入就抵死啦，唔怪得人
我條女肯但我冇車....
可能係條大陸臭西傳佢，條臭西為開單套都唔戴就屌

喺馬拉偷食都會俾人影到?!

支那雞依家經常有外賣服務

條臭西有病仲點用個西黎開單

再拉

我借架車比你 你借你條女比我
屌其他囡唔過份 你條囡比人其他人屌都唔過份

新黎架你睇人仆街

原來條友有性病

擺明識個男事主啦

你唔係條街做愛？唔係廁所做愛？

臭西有病冇樣睇架，就算聞都聞唔出。只有到奶左嘢後先知係病西。

don't push

發夢原來幾個月前 個女仔已經發現左佢經常偷食 已經退左婚
個女仔算佢好彩

憑自己實力去屌其他女，無嘢好嘈。

係馬拉定香港

係馬拉要打藤ga wow 大佬

唔係話個女仔都出去玩咩？

其實有嘢唔明，條片咁柒鬆郁矇，點認到條仔？片中仔好似好柒肥，希望冇炒車。

有時間推行動post啦，推埋啲咁嘅垃圾post，又唔見你哋話呢啲post係5毛！連登仔想贏簡直係一個笑話

發夢淨係知退左婚 結唔成 個女仔已經叫左身邊朋友唔好再提起個wedding

CLS又型又大隻又玩運動又大bank MT

我都想，男事主老老柒柒好正，可惜有性病，屌唔過了。

好彩走得快

完全睇唔到條撚 細到

Agger，扑嘢冇問題，所以事主唔應該開車走，直頭要拉低車窗，俾拍片條友影條高清嘅，咁先更表示到公眾地方扑嘢是完全冇問題；但而家就咁絕塵而去，變左心虛咁，好可惜呀。

細J 垃圾

個老母中左輻射咁

乜你地d密碼好難明咩?

呢個世界真係好公平 幾叻都好 一谷精上腦就玩完
呢條仔係咁 十一哥又係咁

匯豐開淫亂派對

兩兄弟唔似樣，嗰車震仔又唔似老豆老母，點解嘅？

咁模，一睇就知係博宣傳啦
而家搵部低清機仲難過搵部4k 機

公平在條j 咁細

點解唔backup 多條link 起tg channel 到呢 我都想睇下咩情況

hi事主
唔好以為個個好似你咁撚戇尻係停車場扑野啦
同你個冚家剷細佬落地獄啦

J唔落，會諗起堆支那同老人味

唔好推內容農場, 記住封鎖埋樓主呢D內容農場打手

事發地點係馬來西亞？

藍絲 黑警 傳播性病 點可以比呢家人鬆到

仆街藍屍黎, 推到2046 先

呢個post 好多事主frd
警察細佬死罪 都可以叫人放過佢
記唔記得手足被跳樓
希望事主要堅強 因為我地要慢慢跟進
知道佢轉去邊間公司 第時溝條咩囡
大貓點回應 等等等等
事主唔好跳樓呀

武漢直播勾引防疫人員做愛

J呢個lo

絲打好靚女

仲話人民智未開
鬼佬都唔會周街扑野啦
藍屍真係冇撚腦

[member快啲搵admin del[/member]

笑左

聽聞條友中二已經係中學衰十一

條底褲仔浪住係大脾既姿勢真係最撚殺食

發現事主，好撚細條啊你

條女好熟手，臨危不亂

幸福賓州

有正印屌其他女唔過份
咁唔尊重女人，師兄無打算結婚阿嘛

登佢開心
咁嘅男人嫁左就冇左一世 重要佢本身家庭好 唔駛貪佢錢

正WOR，觀音坐蓮坐到射撚哂D精

輪廓幾正

你身邊有人咁做過就「大把人」
你地垃圾咋，唔好拉埋其他人落水啦
公眾場所黎咖

J
黃嘅就俾錢買
藍嘅就J完唔買

這些機會

起底功能其實應該用喺d 仆街道
但宜家變左滿足好奇心

你係公眾地方做得點解唔影得你
弱智狗

佢藍屍點解唔係仆街

車震關你連登仔鬼事咩......

不過唱藍絲支那雞就一定關事

應該話車震/打野戰無問題
自己醒水識搵地方 邊度無人先黎料嫁啦
屌佢係停車場度扑
藍絲無腦係真

幾好砌個姿勢

有班撚樣好鍾意講"扑野好正常"
問題係個地點到啊嘛
我係你張床到扑野得唔得啊戇尻

香港地野外扑野唔係問題 我地好開放既
不過香港地拍人地扑野都冇問題 因為我地真係好開放既

但佢最先比人起底係因為想知佢邊個啊嘛

做得藍屍會好人得去邊，屋企仲有隻狗

咪係 鍾意既咪繼續周街扑野囉咁撚正常
怕咩比人影呀

真唔真先蝕撚晒

憑我地都係憑自己實力去逼到佢仆街
你又嘈咩姐
佢有正印仲周圍搞 話唔定逼到個正印自殺又唔得?我地網上笑下佢 就懶正義話我地逼死佢
愛情既道德你就無
呢d扮鳩哂有道德

「The best Car 」笑死 真係唔慌唔best

推到全香港人都見到佢碌鳩

條撚樣一定成日用張證媾女

你又知唔係有人睇唔過眼佢係藍屍先起佢底

見過真人同食過飯，真係幾靚

大陸字

剩係第一點已經夠做

仲有冇多啲料爆

是撚但啦唔好搞條女
搞死個仆街藍屍就得

零售銀行都溝到女?
又唔係IBANKER

摩牙 摩牙 全力推

大波？

藍絲

佢MT出身啊大佬

其實條片男女個樣都睇唔清

車震本身就係公眾地方行為不檢

係就影清d 等佢冇得兜

簡體字，不了

好似ET

著褲未影到佢個樣唔好咁痴線

第一點已經係死罪

lum起都扯扯地

笑到透唔到氣
中左武肺

好犀利

借刀？片中男人似係肥佬

Focus 返件事，推爆條友，覺得the best car 好慘

上面話best car 都出去玩喎

幫推

似係借刀

細佬有人唔做做狗
大佬就周圍搞野
真係同一條撚出

樓主pin la

聽日仲番唔番到工

條野咁細 邊有套岩帶

未婚妻真心靚

收啦你
告佢公眾行為不檢都仲得啊

幾多撚屌幫條藍屍狗講野
去Save HK啦屌你老母

你老婆出去勾佬
俾sp大大抽插小穴出哂白漿
有正印再俾其他男人屌唔過份
有咩綠帽未戴過

都係你實際，支持🧡 銀行都要裁員啦。

拍得好撚差，反哂光
明白想影鳩佢大頭，但可以由遠至近
多角度，而家好啦，反光反到七成都唔知睇緊乜

有冇大貓巴絲可以Update下條柒頭皮聽日返工狀況?

究竟會係 華爾街狼人，定忍者龜 式進場 呢

LSE都睇得上呢條廢J契弟

有冇帶套 會唔會中性病

未婚妻連藍絲都嫁， 即係都係仆街， 應該一齊屌埋

藍絲死全家， 沒有一個藍絲及其家人是無宰

屌點解唔入埋去3p

唔似地球生物嘅喂

腔俾hr啦

似你老母

樣靚咸魚VS整容妓師

條女都總算睇到
條仔睇撚到咩

鍾意俾華英中學踢出校，之後嗰幾間係咪都係俾踢出校？
有冇巴絲報料？

係馬來西亞 唔係香港

條友華英？佢邊年form 1?

佢假膠咋😂

02 年 9月 form 1, 中二好似就俾人踢出校了
全校師生都知

我細你好多啦師兄，我06華英既學生普遍幾純情，佢呢啲真係少有

點解你可以咁能柒

拍片條友gay? 一路都影住個用手遮樣既男人 點解唔影住條女?

Ray ass 真係極品嚟，真係好少有㗎

Btw, 以前好似叫 Louis Leung

真係幾大隻, 右下果張

衰咩比人踢

D花生夠開(2)出個懶人包

又咁淡定嘅 似乎有經驗

上面好似話衰十一

本性

中二衰十一？

咪係
好心照田雞就用IPHONE啦

why not?你中二都識打飛機啦，已經扑到野啦

屌你老母樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del張圖結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎咁得你地圍內講晒得啦屌真係好撚嬲

開 post 2 記得整合，最好有懶人包等多啲人容易啲跟

秒殺

7 年中學，五間學校...
係點做到架？

睇pin啦屌你

Shit ....

1係重點

應該係 ray吔屎

唔貼link又比人話冇source

咁你係咁環境屌HI時,都唔會先去搜索一輪先卦.

呢個世界陣係得蘋果立場東方星島可以寫野咩

想睇高清版

1001